有冇人做event計劃移民呀

我做左event五年
想過多一兩年就去移民
想搵同路人

做開Planning?

去邊度

有咩大計？

去澳洲呀

緊係冇啦
我係見到澳洲event organiser係immigration list度想apply

希望出年開始係澳洲搵工過去
所以入左pico做
希望幫到手

pico 西

做event 今年有無工開

巴打做event呢行情況係點，有啲興趣。鐘意攪活動

One man band, 自己接job 搵人做
想移民，最理想接外國event 生意番香港做
香港有partner 可以幫手處理

但未夠勇氣

移民無問題
但諗住去到外國繼續做event就有少少不切實際囉

今年基本上冇嘢做

event 依行要一個打十個
你要識得設計
表達能力 臨場應變 協調能力 要高
人面要廣
一個活動忙足你幾個月

除非你本身做緊嘅嘢係好專，如果唔係通常移咗民都做唔返本行

呢個方案我都有諗過
去澳洲開一間公司然之後喺香港接生意
喺香港搵人幫我打工

我諗緊internal transfer
因為我做live event
好似有機會咁

過多1,2年太多香港人走，支那實唔比香港人出境

我做左5年event，無諗過移左民會搵得返本行

仲一兩年? 太長遠了

你做event嘅邊一part呀